細路插隊去廁所係理所當然？

事緣今日去某商場女廁 女廁排長龍係人都知
排排下有一對講普通話既母子插隊
：我
：個阿媽
排喺我前面既女仔

：（行到隊前）哎呀小朋友忍不住呀 先讓他去吧
：..
：那邊有殘廁
然後個母子出左去睇殘廁 但之後又入番黎
：鎖了
結果個阿媽直接去空既廁格 比排我前面既女仔更早去廁格
：..

唔俾個細路仔去又好衰 俾個細路仔去就係對排隊既人唔公平
細路仔唔忍得我明白 真係隨時瀨俾你睇
但係係咪真係要做到插隊 殘廁通常都唔洗點排隊
整件事對我無乜害 因為我都可以忍 而且之前我都有讓過妹妹去先 但重點係我身後都有好多小妹妹排隊等緊 無一個好似佢咁插隊
教育真係從細教起 父母就係身教 小朋友既第一個老師
我見個細路仔起碼都有四歲 作為父母係咪應該教一教自己個仔唔好忍一急就要講？ 否則我相信佢都唔洗做到插隊 係咪俾你去之後要講唔好意思/對唔住/唔該曬你？
不過俾佢插一插隊就成功 唔怪之得咁多大陸人咁鐘意插隊
好多野都係要從細教 唔係話’細個邊明邊識咁多 佢地大個自然識啦‘ 就唔教

你地又會唔會讓小朋友去先？有無試過因為個父母無禮貌而拒絕？

除夕無人咩

推

屌 你可以點姐
你出聲人地又話鳩你唔讓
呢啲野睇開啲啦
重係咁推推推 根本buy你同唔buy你都得
你又唔係急到賴既 咪讓囉
你都有做過細路既時候 咁執著做乜